{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2277&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정관 세븐브릭스 호텔"
    },
    "text": "建物内には地下駐車場と外部には右側の駐車場があり、駐車施設は計30台を保有しています。 外部駐車時には車のキーを預けなくてもいいです。 周辺には鼎冠中央公園が位置し、周辺には様々なグルメ店があります。 CGV鼎冠店は徒歩3分の距離にあり、ホームプラス鼎冠店は徒歩5分の距離に位置しています。 プレミアムアウトレットは車で6分、林浪海水浴場は車で0分、日光海水浴場は車で7分の距離にございます。 オシリア観光団地と釜山ロッテワールド、東釜山アウトレット、イケアはすべて車で25分の距離にあります。 客室の内部施設では24時間チェックインが可能で、アイスアメリカーノとミネラルウォーターはセルフでご提供しております。 毎日ウイルス防疫を実施し、すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 客室にはオフィスPCとラテックスマットレスが備えられており、高級アメニティも無料でご提供しております。 電気ケトル、エアコン、暖房設備も備えており、建物内には1階にコンビニがあります。 フロントではこちらの会員であることをお知らせいただき、人数追加時には1万ウォンの追加料金が発生することがあります。 セブンブリックス鼎冠店は未成年者の利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、愛犬との同伴入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "外部駐車時には車のキーを預ける必要がありますか？",
            "answer": "外部駐車時には車のキーを預ける必要はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には鼎冠中央公園、様々なグルメ店、CGV鼎冠店、ホームプラス鼎冠店があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアウトレットへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "プレミアムアウトレットへは車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "林浪海水浴場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "林浪海水浴場へは車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "日光海水浴場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "日光海水浴場へは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オシリア観光団地、釜山ロッテワールド、東釜山アウトレット、イケアへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "オシリア観光団地、釜山ロッテワールド、東釜山アウトレット、イケアへはすべて車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設には24時間チェックイン、アイスアメリカーノとミネラルウォーターのセルフサービス、ネットフリックス視聴、オフィスPC、ラテックスマットレス、高級アメニティ、電気ケトル、エアコン、暖房設備があります。"
        },
        {
            "question": "建物内にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、建物内には1階にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでの人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "フロントでの人数追加時には1万ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "セブンブリックス鼎冠店では未成年者の利用や愛犬の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "セブンブリックス鼎冠店では未成年者の利用は制限されており、入室時には身分証明書の確認が必要です。また、愛犬の同伴入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 500
    }
}